點解當年葉恭介咁撚無恥， 都冇人講

屌你老母套踢出我天地
羅度里哥想轉走， 畀葉恭介鬧
好啦，人地唔走啦。
但係葉恭介你一個屈尾十就自己走。

葉恭介真係一個仆街冚家鏟

一套咁撚黑暗嘅作品畀人當係神作真係好有問題

恭介唔係打完個盃先走咩

咁你呢
原本日日夜夜都吹奏火影
宜家一個屈尾十轉行吹奏利記

鳩sir真係一個令人火滾嘅撚樣

火影世界第一

你嬲我冇所謂
火影係世界第一

我冇吹奏利呀，我都不是利迷，我巴塞迷黎

差唔多
利=巴塞B隊

你一講利，利就贏,講！贏咗幾多

你開返多啲火影post咪多啲人理你囉

但原作漫畫係冇nigga比人邀請呢件事

所以咪比人打到仆街囉

原作漫畫第二年贏埋天龍添

但係動畫劇情好過漫畫
漫畫快到冇過程咁滯, 又冇第2年嘅劇情